所有泛民團體應簽署約法，表明不會阻止任何抗爭手法，以及配合警方捉拿任何與抗爭有關人士

所有泛民團體應簽署約法，表明不會阻止任何抗爭手法，以及配合警方捉拿任何與抗爭有關人士

否則9/6 只係一眾前線抗爭者嘅死期，大家不計前嫌柴娃娃出去，一個唔好彩時機一到搞咗壇大嘢出嚟，然後泛民又割蓆又篤灰，最後成堆本土勇武一網打盡你話幾慘。

網上批評就spin去搞散運動，出到嚟有事就篤灰，你哋幾年前都試過㗎啦

所以簽署約法，大家有個保障好應該

但絕對要提防政府搵黑幫扮暴徒 同黑警一唱一和
雨革唔係未試過

唔記得上次有人衝立法會? 咁快唔記得現場班泛民點制止人?

無錯

save hongkong

重點

推

push

無人同意咁唔使去